依加派傳單都拉？我地用AirDrop 派傳單！

我諗大家最擔心係airdrop個名
其實好簡單就改倒

首先 開setting 㩒 一般

之後㩒 關於

最後㩒 名稱 就改倒個名

唔俾我地派傳單 我地都會搵自己方法派
香港加油！

記得買返個防窺貼

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

有無今次既事件都好，權力係會令人腐化，以前無濫權唔代表以後都唔會。

任何既原因都唔應該成為「繞過法定守則去行使法律賦予你既特權」既基礎。

如果香港人養出黎隻狗仔率先去親身示範不守法，去示範點樣越過法例、特事特辦，後果絕對係災難性。

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推爆佢

個個都拒絕

係街派其實都一樣會有人拒絕
不過多一個唔覺意accept 就多一個人知

大家都可以share下黑警惡行 始终睇CCTVB果啲未必知

振興香港消費！全城戶外運動裝備及須知

我改愛港力冇人理

佢睇倒個名同縮圖已經算做左野起碼避開唔留意嘅都逼佢一定睇倒

推

又得

冇air drop sorry

親身試過 有一半會accept
大家不論起邊到都可以幫手！

好嬲 岩岩發夢用airdrop係小巴到派傳單 我send左比阿嬋 屌佢reject我 係到玩candy crush順手熄埋airdrop 屌佢老尾

其實拒絕左都有用 最緊要係有宣傳效用
我見住有人讀出黎 好有心機咁睇

唔好灰心！其實派傳單都有好多人reject
就算得一個accept啲長輩圖 佢又可能share出去
影響可以好大！！
加油呀！

長輩圖source

【保抗聯官方連登頻道上線啦！】長輩圖合輯流出！

【保民生抗修例大聯盟官方連登頻道上線啦！】暫緩？第二波長輩圖合輯出動！